拜登擁 8000萬支持者 , 感恩節網上演說得 1000人睇 , WTF !

1/80000
OK啦 過得去

凌晨先會多返人睇

陰間大把人睇

支那人瞓晒 , 重溫數 14E

唔計LIVE 計VEIW數都爭好多

陰間啲人未起身

唔知睇邊個講過
今次選擇參選人係得trump一個
而家係投贊成定反對

搞錯日子
7月14 開過場啦

105%投票率你估流㗎

fake news

要翻牆不了

左膠 : 太多人 , 網絡負荷唔到

神功戲黎

亦都反映咗拜登支持者係一班不食人間煙火
不理時政只顧搶光環同玩樂嘅離地撚
平時唔參與政治，一到投票就出晒嚟做戲

Dem冇實際改革計劃時間表/藍圖
睇個Green New Deal就知呢d左膠有幾垃圾

我諗好多投佢既好多都只係覺得侵抗疫做得太差，所以先投拜登

好多120歲既支持者唔識上網姐~

登登支持者係睇CNN架
network呢D唔注重

美國大把人講緊我登咁都當選
搵佢屋企隻貓出去都選到

陰間台大把人睇

去墳場喇支那joe

咁更加唔make sense
如果真係有呢堆anyone but trump
照計數應該係傳統藍州投dem既人大升
而家係ca ny 等等傳統藍州都跌票
然後搖擺州 （最冇政治傾向） 出現左一大堆投dem

我以台灣傳統綠營州份為例（ 南邊 eg. 台南）
2020年既綠營得票比2016年要高
呢d先係真正既anyone but XXX

間廠整唔切8000萬部紙紮電視

陰間冇得睇，差唔多啦

真
只要同侵打對台就得

個counter有問題姐，叫佢搵熱血時報d專家搞搞佢啦

仲衰過蕭生開live

隔離Vtuber開感恩節live都10萬人睇

民主黨就係想咁
堆左膠政治冷感到連總統發表講話都唔睇
咁政府施政就為所欲為
因為左膠放棄參與政治同監察政府嘅權利
加州就係咁變成shithole state

係囉 啲愛登力左膠明星做咩唔攞牙登啲live嚟打卡牙登已成condom

區議會都冇乜人睇

膠都費事派

笑L死8千萬，穿晒煲

one platform only?

陰間大把登粉睇

咁如果live group埋一齊計都過1000

無咩人係撐拜登呢個人，只係多人唔想投畀侵
睇FB同Twitter嘅follower同like數差勁多就知

Come on man，唔理想，有改善空間

要翻牆睇太麻煩

D黑鬼真係無乜敬業態度
你睇大陸果班專業FANS 連BANNER都有 先有得長做長有 舞照跳鹿照跑

可能選民選撚完之後當佢CONDOM

死人無得上網

啲錢使晒落啲點票機度

又一個俾主流傳媒洗腦嘅人
真係以為大多數人投侵對台

美國嗰邊唔興燒野,冇計

下面都要維穩

可能要到農曆七月凌晨先會多人睇

cctoy又要揾啲噉嘅嘢嚟打飛機，好肉酸

外國要Halloween

一早講過dem是但搵個連登仔出去選應該都可以拎到同支那登一樣票數

如果掉隻貓上黎演講應該多過一千人睇

Biden 贏完全只係因為trump 得罪人太多
如果出pence 或者pompeo 根本biden 就無得打

入少咗兩個00

訓哂落地底到
點會收到wifi

點只呀
仲有14億人民與燈燈同在

擺明舞弊啦 垃圾美國

重屎過七婆

55

應該牙侵贏

既然都做開假數，觀看數都做埋假啦

Vote登challenge

同熱血時報一樣鳩篤數

左膠：hate Trump ≠ 撐Biden

邊個喜歡睇失智老人講野

可能有100個係記者

用地底線路!!
識上網就可以好似貞子咁爬出黎支持佢

造票造出黎, 搵邊個都得

做票做到離晒譜

47年來最多觀眾既一次了

強国禁左youtube
所以睇唔到

外國好似唔興燒紙紮野比仙人，所以d仙人無電腦上網睇唔到到好正常

熱狗隨時都多人過佢

少過燒山

真係 好撚堅 囉

咁佢點贏桑德斯

穢土轉生收左工啦

反正係造架咋嘛

8000萬支者
8000萬反侵撚

紅警嘅結局係2020出現了

Anyone but trump

8000萬人集中係1000部機一齊睇遮

疫情邊有人出街

其實唔出奇，不嬲everyone but trump

證明大部份投拜登既，都係純粹想推柒普落台囉，愛侵力真係拎黎柒

唔計。

死左但係投左拜登既人 - 睇唔到陽間電視

各大投左票既狗狗 - 聽唔明人話，唔知有直播

強國郵寄投票者 - 翻唔到牆

但侵未輸 , 正常咁深怨恨應該都會好肉緊支持拜登正式贏左先 , 就好似啲兒登粉咁 , 所有侵post 都會密集出現撥冷水

相對你地班愛侵力已經好低調，係你地主動出post 想比人串，居心可測

洗撚理你低唔低調咩 , 你當自己係乜 ? 五毛咋

拜登就贏撚左，理撚得你
侵侵黎緊好多官司，最好你地可以出到一分力去幫佢呀，廢是又破多次產啦

得喇得喇 , 自己開 post 打飛機啦

同港共有乜分別？！

你睇吓班愛侵力先

支那vpn失效

投比拜登好多屋企人無燒iPhone 比在地府親兒

無得收睇羅

唔夠你主動，經過見到，笑柒你班愛侵力姐
投拜登唔代表支持拜登，咁簡單都唔明，純粹係想推垃圾侵落台咁姐。點呀，d 舞弊證據拎得出黎未呀，就黎無得做啦

唔洗同我講 , 自己出去開 post 大聲講啦

柒到一句說話都講唔出

以呢個數，蕭生可以過去做總統

笑死

笑左

地獄咁偏僻收唔到訊號

biden supporter
trump hater

屌，下面唔同台架
即係你會唔會用冥通銀行

8000萬 trump hater先真

杜汶澤做直播都多人過佢

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你地又唔岩啦

一千人唔係人呀

內戰時期美國人冇手機同上網只係識寄信

沉醉於陰間都不讚賞 拜登的愛永遠未退讓

唔好講笑，你攞奧巴馬同佢拉票出來講，重多過佢。